啱啱喺youtube睇到個勵志故事 我發現…

呢個世界真係有小拳石

屌你搞到我落地獄

冇下半身 咁會唔會有性慾？

一路睇一路覺得癡撚線，佢不繼越級挑戰
不過一諗起小拳石就笑撚到仆街

我諗一出世就無嘅，都無得俾佢諗
反而之前有個割包皮失敗去自殺
真係好大對比，心諗你最多都係無條Ｊ
人地連下半身都無都可以咁堅強

佢真係好撚勁 仲同正常人玩到摔跤
希望牋進化到做滾動岩

佢* 自

唔同
從有之後失去
而天生已經冇點都會堅強d

你個名

屌，我地同樓主要一齊落地獄